[League of Legends] [214] Faker vs BJ神

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

狙擊手

Is

na

股joy

joy個股

自己睇

今日有邊場好睇

fw vs 非洲

fw屌屠非洲都似

EU

GenG vs RNG

尋日果隊屠硬
但後面果啲唔係賣笑互鬥THROW 就係劏魚腩咁

尾場有撚排

非洲on99 明明上路最撚carry走去玩坦

諗落今年KT都唔係好大希望

韓國兩隊營運隊變哂傻西
打交果隊上撚哂力 on99

低估人地定係第一日試水溫 睇唔透

屌你老木youtube又del打屁鼓 話色情裸露

切蛋糕同女神合照
今次有排J

圖呢

估JOY

神預測放晒EU狗出唔到線 係咪收皮

乜牙

唔關臭g事

Eu狗bo1打下飛機就得
Bo5都係我地Na天下

出唔到線 點打BO呀

都係唔多睇好eu...

睇下邊個笑到最後

youtube 呢輪又好似支那咁大審查 辣殺

打屁股正喎

估下琴日大清單殺DEFT幾多次

0.

PISH

2147483647

最龍 采仔呢

知不知每晚丁你十次八次

每場放左兩隻仙渣

今日放左LB同ZOE

利申冇仙渣

想搵暴龍

+1

法國呢隻on9 game玩ashe w+向後flash會自動幫你反方向射

差婆個e都係 你試下

呢隻game真係勁撚on9

皮城

邊個係佐助

大清

呢到大把廢青

趺撚死班仆街就岩石

一早要啦

續左本BNO先

支爆

走未 一萬億

走去邊好

唔g

WHY 唔PICK Taliyah JG

一齊

營運隊上力未

禾狼

mo bno

台狗冇

XAYAH個回魔想點

U攞台灣PASSPORT啦仲BNO

賣左

韓國殺手

韓國殺手有個韓國人

殺人未呀 我個天選之人無分喇

韓國殺手個韓國人又幫返韓國人

但係韓國殺手又贏左

韓國人都可以殺韓國人

400

坦陣好嘔心

大清d隊友應該要咁做佢先敢打

ad 無ruin king 點打

點會支爆 有一萬億咁補

BETTY識唔識A嫁 A多下隻GRAGAS都死啦= =

見佢打落隻志偉到野野200好辛苦先打得死

志偉加候賽因要a幾多下

50左右

一隻50

有賢仔擋a

AFREECA 0-6

泡茶隊禾狼打到腦都冇埋

double酒桶double扣分

放左非洲狗首名出線 點搞

電狗貢勁

天選凱莎

Kr狗

akail 打全坦陣

IFC

點解大清d隊友唔玩坦陣
咁撚好空間輸出佢咪敢打團戰

2凱莎輕鬆加分

全坦佢都係W下就算

AFRICA

2隻剎雅扣2分

非洲唔識打機比返禾地SKT打好過啦

講得好

both trash
就好似100T 靠聯賽分入2ND SEED 咁

手下敗將 唔講啦

精神

唔講啦

鞭鞭有力

梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機

韓國圖書館？

法王PICK YASUO之後咸未

比人追殺咁慘

叫雞大戰

文識有幾多街數未找

痴線 唔知乜水

海洋之心係邊個

人人喊打

串親佢隊三連霸掛

對面D人 好似係

有高登煩撚到過黎連登

唔擺低魚皮唔俾走

比人當埋係呢邊
自己睇唔過眼既入晒呢邊數

小朋友係咁

你係抵比人打
唔好扮熟

ching ho ball

打場5V5囉
呢到有大家姐

上次先輸左

SKT三連霸冇死角

SKT GING WOR

邊個夠撈PO 3K黨抽

笑撚到

電王定邊個打完之後痴左線

D人痴線過波台 走先

梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機 梁文音小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠 繼續SKT 打飛機

波台都會講下道理

大家都係雞蟲 點解唔一團和氣呢

98幾時去問AD點解出綠跳

屌你老母 邊個痴線得過我

咁又真

冇人出啦屌

是但搵D問題問下啦

痴線 點解我

小學G 唔夠人講就扑人
波台成日抽黎抽去都係咁啦

屌 兒登仔係咁上下

禾SKT FAN BOY

屌你咪扮

#764
叫雞無罪
•
18 分鐘前
垃圾 梁文音 又高登 7到黎連登
死番去你個小圈子POST

人地話我SKT FAN BOY牙
姐係你小花FAN BOY咁

98份人最nice

SKT仲有冇機會入世界賽

豬2

PISH G2

EU狗

2018討論dead game

兒登仔:波台狗又搞事
比賽po:隔離po又搞事

叫你家那個朱姐梗少打積分丟人現眼拉廢物狗

我=搞事之鬼

山竹果陣又唔一齊去玩

講搞事邊個夠我勁

叫你家那個梁文音

電王

果陣我要扶住部冷氣

屌你老母都話驚佢吹落街

但你on9

過埋XXX先係關鍵

屌 咪jer

隻風眼好好J

叫雞無罪
文識ching連d雞蟲手足都反你
希望你自己反省下

彩呢?

好想屌隻風眼

文識搞到d雞生晒粒粒 比著係我都反佢啦

彩呢???

我撈po最中肯

ad打mid？？？？

垃圾po幾時摺埋

隔離果個？

豬2利物浦黎架WOR

wa gum burn

邊隊阿仙奴

越南>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>EU

椎名真白小朋友 唔好過黎7 好撚煩膠

c9=阿仙奴
年年死爭爛爭 出到歐聯又柒

幫本彩講
Let's go G2

98係波台狗黎 同我地冇關

[League of Legends] [214]
呢個POST好撚多煩膠
見一個BLOCK 一個
本身開呢個POST就係想避開班友
成日SKT TSM 出左局都係度打飛機 影響晒討論

文清你自首啦 雞蟲都撐你唔落了

大快活啦 好似LCS有不敗奪冠

屌你老母夠膽叫佢過黎隻揪

SKT咁勁 討論下都唔比

駁吾到

去call 外援打撚死鳩白先

人地話你煩膠呀

收聲啦 小朋友

叫班廢柴咪喱埋係個po到 夠膽就出黎隻揪

打左一句就煩膠

G2隻AD玩返AD成個弱智仔咁

好心d泡菜隊甘廢就讓返個位比skt打啦講真

人地話你有高登煩撚到過黎連登

真 明明係佢地話三連霸無死角 而加叫讓返個位又煩膠

收聲啦 死煩膠

條友個ID咁撚後 9成00後黎啦 有撚上過高登咩

講真世界賽冇faker搵鬼睇咩

好掛住林達

有Uzi

汎養到這麼肥怎麼打啦

hello stup i d

林達咪SKT3連霸無死角
依加隔離開PO果個

開呢個po就係唔想睇你班撚樣係到反skt

原來過左去做大佬改左名

字都唔識打係柒啲
不過都支持佢打柒你

文識夠唔夠打牙= =

未返屋企支援唔到文識 只能夠說聲加油了

鳩白GING D

佢係咪唔愛faker了

喂本彩出黎傾兩句

彩: 北漏洞拉

講英文啦

98波台+鴨屎台大佬 點同

PISH未

唔知本彩點睇自己愛隊豬2比外卡仔屌屠

未又係雞一隻

琴晚贏左泡茶隊 J到虛脫仲未醒

轉頭FNC輸埋今日會係美好既一天

bo5 見真章 唔好咁多廢話

IS

邊個再話我係雞我就過隔離爆你大獲

你係雞
爆未

力狗係隔離插左文音一刀

雞

你大獲

你大獲！

唔敢了

上面果d已經mark低曬 準備過隔離交名單

本彩未

你係

有冇本彩出黎傾兩句

KAI SA XAYAH 終於有回報了

賤種豬2抵啦

屌你老母又係到燈

LOST TO VIETCONG NaM LUL

有冇本彩可以出黎傾兩句

無燈

g2專登輸等d人睇小佢 skt敢唔敢

文識CHING又話自己FNC FANS
琴日FNC無份打 EU贏又也文也武
依加G2輸又抽水
唔怪得比人話煩膠

佢=真係煩

想搵彩

懷疑文識去叫雞都要禁幾次同一個鐘先會入去屌

不嬲有抽豬2水架WOR

想搵埋暴龍

往死裡打

瘋了 瘋了 都已經瘋了

ON9 我唔去141咁CHEAP
有部長叫女入黎架啦

非洲豬2都輸

豬2外卡都輸

真

我懷疑你屌個部長D女黎睇野

係咪到我大快活啦

文識過隔離引戰未

垃圾最多大快活

禾地大快活得罪你咩

比人BLOCK晒啦條死煩膠

JW拎住把龍J落場打AD我就G持大快活

EU BOT 好過NA 啲PUSSY 送頭流

你係咪隔離派黎嫁

係

MKIB上年就過左去做天龍人笑鳩我地啦

係時候清算班25

mkib:明明我已晝夜無間踏著面前路

仲等我咁撐b 仔

是咪同三連霸無死角計劃左好耐

撈PO戰力榜當初係邊個提議搞

MKIB

想睇JW打AD

仆街 黃左

對唔字 我係查b

原來B仔咁早已經開始分化緊撈PO
個陣嘈到打大交

暴龍場場都屌人
佢先係25

is

有冇人貼文識奶蓋去隔離

咁快想搵替死鬼

暴龍真性情
你分化撈鋪仲偷偷地笑鳩人

屌你自己去啦仆制

鳩白

仆街打錯字 要比人笑成世了==

我冇save低 你估我好似mkib咁痴線咩

煽動顛覆LOL POST

腎仔有

想睇mkib po淫G圖

你死得 奶蓋呀拿

食屎狗個樣

好驚aphromoo

玩牛頂撚死你

support is so easy dude

無牛唔洗驚呢件垃圾

食屎狗定大清走得快d

有..

燈

Cody Sun呢

頂撚死你

練緊點樣射隻蛇女返黎

希望神牛打柒fnc

ryu又返到韓國 今次冇小花

收爺啦 你燈神

咩話狗男女放撚哂

唔緊要 謢國神牛

KAISA點打

FNC又要賣笑

唔係喎 caps eu小花
ryu輸撚硬

-_______-

ryu橙去到邊都要打返小花

G持RYU

場場KAISA+XAYAH
虎哥玩撚晒啦

原來你都有

Let's go fnc
幫本彩文識講

我google搵
你po既

PISH 定

-12.5

好9 咁樣貼文識出黎

貼過去

神牛頂上去比人打到反皮

好想睇SOAZ瘋狂tp走佬

認真如果咁樣貼人張相過去真係手足都沒得做

放狗男女點打ar

用google搵到 ging

唔好比叫雞無罪發現我地PO會員梁文音真樣
唔係就大獲了

收到！

食屎狗直上二級鞋準備走佬

避戰之鬼

pish

send左email去連登叫del相
你地班友真係好冇人性

RYU都係

走佬思想>大清

我report左mkib 要求連狗唔好比佢再入黎lol po

佢思想拍得住食屎狗

kda之鬼

連狗食撚屎啦 玩畫畫幾條友圍內通水
畫到PAT屎咁都估得中

CAPS

走唔到啦ryu

G持RYU=caps

隻狗男飛黎飛去點玩

佢唔PICK都沒計

炸了

玩未

我大soaz幫手止血

SOAZ

mkib分身畫畫玩哂啦
入到去mkib二世 三世 四世

背答案撚

諗起花狗畫d唔知乜鳩出黎比人屌到仆街

畫得柒都算 D色仲要亂填 屌你老母

畫畫好似又係MKIB提議
又分化撈PO手足

系

無間道～

SOAZ又幾好笑

tp走佬大師

花狗真係冇撚左個腦
屌你老母臭化音

屌你老母臭化音

食屎狗閃上去a人>>>>>>大清

NO SIGNAL

-__________- 扣夠分未

ryu

抵啦 仙炸都放= =

050

CAPS GING

DLLM ==

EU Mid CN ad kR top what’s ma???

NA

笑

我聞到文音d精味

抵你比人笑 = =
打比賽050

又偷偷J SKT
死煩膠

文識=連登頭號SKT粉絲

暴龍去左對面J大清

比電王打到走埋

個POST 個TOPIC 明明係B仔搞事先
但我比人屌 仲話唔係夾埋

邊有搞事 屌你老味

你過隔離回PO

J FAKER仲唔係搞事

skt

MKIB同文識都過隔離啦

支持國家隊

點解世界賽冇skt

B仔想分裂國家

台獨

你去問下

報警了

港獨先岩

joy股

TOYZ可以嗎

仔賢

支持國家隊都獨 無撚野呀你地

B仔又分化了

海燈出手未

好在今場無放仙渣

NA隊PICK番啲三線英做番自己算啦

隻廢物士Q乜柒

求下啲辣殺隊唔好揀KAI'SA XAYAH

弱智?

就揀

唔好

法國唔見左7SS

屌你老味暴龍唔敢面對走埋

電王惡4

辣殺暴龍

feel到暴龍16號會出現係呢到

NA都好打飛機-.-好學唔學學EU狗

BAMMMMMM

隔離D人好惡
嘈晒交咁

個泡菜妹

個韓妹好JENG

都係留守撈鋪好

正

一睇就知係乖靜

一睇就知紋煙

撈po有7ss

我地太和善咪比人恰囉！

得你咋98

你帶領我地未

反攻

我跟世清

EU狗定NA狗

J4

大家JER J4

大家姐thresh

大家姐 酒桶 J4 Thresh

KISUM YI

RIP VIT

懷疑大家姐比隔離條女瞓左落佢大脾到 宜家都唔見

彈性rank 銀~金 -1個
留id

7ss

今日拯救牛奶妹

點睇vit有你3寶

丁完合照 一面都係

KISUM

上路大家姐爆炸

KISUM gragas

加 我 傑 森 🙂

出現了

走呀屌

撈PO 3K

撈鋪5傑

全部都係大家姐死

Pog

點睇PVB?

知佢地唔差 但唔好阻頭阻勢 夾份踢走泡菜仔好無

咁撚勁 係贏就贏韓仔啦屌 贏埋D廢柴EU狗有乜為呢

彩師兄

Sneakyez

g2比外卡仔屌打

冇我衝點打機

都岩石

大家姐3寶 win

Kisum又然

3隻大家姐點贏

收皮啦

NA>EU

比UZI打到040果個?

uziez

果鋪唔計

彩神今年分析邊隊出線

NA之光

大師兄返來了

同大ching裝冷氣開唔開心

Part time 中文係咩?

喂暴龍估到大清單殺deft幾多次未

girl friend

肥拎暴龍彩師兄全部返曬黎

e波台最齊人一刻

NA 3巨頭

B嘴 睇聽日大師兄表演
尋日第一場比返D面韓國 之前可以入屠殺MODE打哂

同場加映98比人屌

點解你要針對我

暴龍都無估
佢叫你地估之嘛

國不國mkib係呢到最公道嘅人

贏一場就返哂黎

慢過隻龜 = =

公道值幾多個鳩白

好快同你老友98兄縮返落地核取暖啦

收皮啦 我絕不潛水

SKT 三連霸你敢嘴

但係暴龍未贏

pish!!!!!!!!!!!!!!

A錯撚硬

豬2要証明自己 就要打贏越南仔

cum ba wa

RNG條bot真係世界第一

karsa打法似我

55

彩仔燈我大rng

乜都係你 你玩曬啦

rng同kt兩隊ja wo

咁咪玩曬囉

呢隊泡狗隻上路唔是話好勁架咩

勁極咪又係狗

打未

打了

國唔國今場又係uzi打撚哂

KARSA個下好撚勁

COOL肥E撞牆 有D柒

半碌比人秒撚左

好勁咁自爆左

COOL肥= =

痴撚線 KARSA洗唔洗咁勁

痴撚線RNG咩開戰黎

WTF

uzi又羊

發生乜事
1塔直接大本

ruler瞓埋第二日

GEN G 0-6

車神

又大家姐

runs it down mid

屌西未

AA-2

冇花狗?

HAVE

dklm

我屌你老味 C9打隊EU都打到咁

文音你老友load幾耐

load十年之後走場 上次都係咁

好聽

阿屌你老母又比你講中

笑咩笑 祝你打rank撞到呢D撚屌怪

無啦 沒頭200

原來C9然左

反我手足
第一個屌你老母

老友走場又唔投
一齊report

走場梗係REPORT 理得佢投唔投

閃尿六師弟: 你 娘 雙牌狗

你up乜

總之就PORT佢老母閪啦

我有禁

入佢上路

5K aram=2

理撚得你 report埋

game都熄埋 on99

左起
km
kisum
???
kvole
kei

???= 20cc

邊到搵個k字出黎

踢7巨換你入=新5K

KY

why踢me

你成日自私玩

黑色睇JER

給未來的自己

有文識個雷西腦睇

人地行到咁埋都唔E係咩玩法

尊重 包容

文識成個女人咁就玩返D換衫仔女人英啦
成日斯斯縮縮係度玩thresh

mkib3: 係度轉圈坦兵都唔用技打D兵
mkib3: 不如去食屎算啦你

都話佢25黎

4隻牛B+kaisa

AutoMod: 您好！您的訊息已由 Mod 檢查且尚未送出。

黑鬼婆

力架

唔小心HI到KAISA個升級打輸左場FIGHT

?

係咪企左係到升技

你係狗

is not first day

嘩屌文識隻瑟雷西帶不死之握做乜春

你識條鐵

ng++?

佢個腦ON9 比佢雷西SUP一次就知咩料

你有幸比佢SUP過一次

屌你老母tw成班垃圾 打到幾好都要輸

見到升左12LV
唔小心升左
我>>>>>>>>呆左

有幾好 睇過

@98

唔怪得咁廢
掛住打機

電覺得天選3:2 定4:1 咁擺好

32穩41博

5張KAISA

5張KAISA比SNEAKYEZ又040都幾過引

最撚驚呢樣 屌拿星
希望多隻xayah 可以輪住3隻/2隻咁搭

5張SYNDRA
RYU 0/5/0

awwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwc

tsm狗冇

WAWCCCC
利申 CLG boy

企開d啦tsm狗

虎哥又有Kaia’s?

is
想要多隻XAYAH梅花間竹

換隻黎plz

收大量kaisa 報價

小組賽變左狗女show

見暴龍咁橙聽日放佢一馬唔j擊住

Hi, OhSad 累積 1358 積分

Hi, 7ss 累積 586 積分

估下deft聽日單殺生命戰士幾多次

上等人

聽日g持大清一鋪

希望聽日大清d隊友玩全坦等佢敢打團戰

自問有菁英實力

7巨射到

Report jor

北漏洞拉

bam7ss

真股jor

想睇肥拎然gg

[BBIBBI] IU新歌MV腳圖即刻陸續抵達

高汁過花狗

現 在 ， 我 們

落 葉 上 要 寫 字 🙂

後 來 的 我 們 甚 麼 都 有 了 ， 卻 沒 有 了 我 們

對 啦 ！ 我 就 是 幼 稚 ， 才 會 追 妳 這 種 努 力 用功 讀 書 的 女 生 ！ 我 就 是 幼 稚 ， 才 會 追 妳 這麼 久 ！

找一個人惺惺相惜 找一顆心 心心相印

今日有暴龍

我

同個冇腦既 有病呀你?

BBIBBI

fail左

咁你

不了

那些年錯過的大雨

我同力

文識又然

行行企企=GING

嘩屌,蛋撻走光邊緣影片流出

10

想食

AA級大奶捲捲小寶貝

有冇人知點解入唔到garena開lol

wac

No

原來MAD TEAM個AD係微風飄逸= =

= =

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

追叉妹未

花狗唔BACK UP

得2分

花狗有BACK UP未 想J多次

估下大清單殺iboy 幾多次

今日撐你一場

let's go TL

隻芝娃娃 好撚勁WOR 大清可以嗎

大清gogo

大joy

131屌打

想g持路cn了

G持

大清又W下當輸出

屌你老母廢柴咪pick kaisa啦 扣撚曬d分

暴龍哥呢

TL等輸啦
成隊得DL個淆底撚有DMG

預言成真

拿4隻tank啦 大清肯打未

5say

抄電狗 可以嗎

都係唔敢 衰過文識

TL GOGOGO

敢ga la

但係對線會比人屌壓

call gank

瘋狂call

唔係第一日既事

dl: 幫坦

中野成個傻西咁點玩

大清對線

算係咁 反應到

大清個FLASH

垃圾 頭都收唔到 技又MISS 屌你老母呀大清

睇到訓著

有沒CODE我MISS左 天選之人 !!

大清呢

DL直接B左番屋企

PUSSY

屌
點解要猶豫交唔交閃

OK

DL 次次賣

走先

FWMADGREX

兌換失敗，序號已經使用過了。

DL你做乜撚野呀

屌你老母閪 路CN都打爆你

大清我屌你老母係個藍BUFF果到望撚左30秒屌你老味食屎啦

打交係到食藍

第一日就已經咁啦 我已經沒感覺

暴龍點睇你偶像成篤屎咁

企係個藍BUFF到掛機屌你老母

喂喂 都話團戰開個W囉 未開撚左囉

唉屌大清又發台瘟

屌你老母閪唔想打就讓返個位比我地TSM打啦

有冇人過去幫TSM平反

0 0

兩個CARRY位 0

98係咁

0000000000000000000000000000000

W都冇呀 係0呀 屌你個閪

估下

今日W都唔敢放

200IQ個R係咪壞撚左

屌你老味大清隻KAISA仲廢撚過肥拎

DL = 屎過SOLO Q AD

估未

投降喇唔打喇

666

唔敢打不如玩坦啦

本身我以為肥拎果隻打到斯斯縮縮已經夠廢

屌你老母POB

估唔到仲有人廢過我地肥拎

5728

屌你老母 D分冇啦

屌你老母個KEYBOARD冇R?????????????????

咪撚拎我隻KAISA啦大清

DL係賤種快撚啲斷手

全坦開戰陣等比對面POKE到咁上下比人硬開

大清死忠？？？

有冇暴龍可以出黎傾兩句

屌你老母潛返2個月先

成隊垃圾

88

點解TL冇後備中路

講真你同晒撚左個世界賽位有咩分別 廢撚到咁

潛你老母閪 還番啲分黎

5好睇5開

未完架暴龍哥

好心TL咁廢就比返我地TSM出黎打啦

唔洗驚 仲有垃圾對決 打mad team

冇架啦 早d訓啦

比SKT啦

仲有mad team 牙

唔同區冇得咁比 一陣GENG再輸先係SKT

G持ROOKIE打柒CAPS

我話有就有啦屌你老木

是但啦 留返個位比c9 其他隨便

多謝

之前大清仲講過咩一條命傷害最大化 殘血都會回身打到死 咁上下 有沒人記得

你UP乜9

ROOKIE GOGO

ROOKIE ROOKIE
MY SUPER ROOKIE ROOKIE ROOKIE

屌你老母原來尾場先係C9

LETS GO 大快活

wacc

好耶可以話事事

幫你好兄弟本彩講埋

有冇打屁股link

狗男女點輸

兩邊 AD 殺多啲

咩黎 想睇

打屁鼓

隻狗男做乜9

is 乖靜

無野了

隻Olaf 廢到

仲慘過GREX

????????

食屎狗好沒

Na來了我帶路

點解同樣係KAISA LEONA 差咁撚遠

唔驚 仲有投票神祭呀👍

食屎狗好沒食屎狗好沒食屎狗好沒食屎狗好沒食屎狗好沒食屎狗好沒食屎狗好沒食屎狗好沒食屎狗好沒食屎狗好沒食屎狗好沒食屎狗好沒食屎狗好沒食屎狗好沒食屎狗好沒食屎狗好沒食屎狗好沒食屎狗好沒

KAISA殺牙!!!!!!!!!!!!!

隻狗男??????仲未柒夠????

caps 無得玩op英比人屌30隻

CAPS好沒

FNC打隊勁少少都變垃圾

咪撚燈

洗唔洗咁趕呀 TP去食兵

FNC贏到先講

滿血開金身 睇唔透
TP食兵 睇唔透

EU FAKER你敢嘴

唔知鳩白淆乜鳩

未撚淆過

riot肯buff swain未

蘇牙屎POGGERS

未

打得最好係佢 陰公

不嬲隊友廢果時佢都好勁

SOAZ好勁

蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS蘇牙屎POGGERS

屌開了一波

電王我係你就B咀

呢隻KAISA做咩唔RECALL
要幫隻趙信走佬

FNC HAHAHA

你收皮未 我真係未淆過

發達喇虎哥我地

Eu call

12HP

B你老母咀咩你睇FNC廢撚到

B咀啦鳩白

10 1 6爽死啦

直揪?

但咁BAN URGOT法真係唔掂 幾時俾多隻KAISA我

你跌果一兩個頭淆到西咁

食屎狗飲水型到

FNC咁撚廢都贏到咩

呢下操作我做到

你有冇佢咁型

見真章未

有

SOAZ慘

呢D先係KAISA架嘛 NA果D食屎啦

收爺啦

有冇文音本彩出黎傾兩句

你收皮啦話我燈死臭G

跌果一兩個頭淆到西咁點屌柒EU狗

btw蘇牙屎好ging上撚哂力

caps打隻勁少少既中路成條柒咁

輸咪輸囉 唔會起碼淆底唔敢打 貪心ON9姐

7SS太屎

佢個人太屎

bam

想pish

好

玩戰sup 玩到1/7
轉玩海鮮算啦

鳩白黎

G持TOYZ

鳩白=淆底G

100分可以嗎

怎 樣 的 雨 怎 樣 的 夜
怎 樣 的 我 能 讓 你 更 想 念

呢D廢隊大戰笑下咪算

蘇牙屎係咪到世界賽就會訓醒

好似我咁

係機會話事

咁你打世界賽未

YI THRESH J4

酒桶

人 怕 出 名 豬 怕 肥
唔 打 了

CLG KM106

100分真係唔得

你都咁出名啦 怕咩

做 人 要 腳 踏 實 地

好悶

隻車神好笑

搞撚錯 又話咩TOYZ隊又剩 唔係好撚勁架咩

Toyz邊度勁==

內地成功培育世上首隻雙親同為雄性小鼠 證高等哺乳動物或可孤雄生殖

Gay佬有福啦

APFKASHKDFJHSAJ有無咁撚勁

唔知呀 隔壁PO好多FANS

隻志偉一個頂撚住3個

D小朋友係咁

低能英 又坦又痛 又唔洗走A
我阿婆都識玩

我國仲未輸過

台獨?

Na野都輸

D灣灣由佢啦

台灣都係禾國

唔帶無極點打機

前面條友睇緊 我睇佢個moon洗用dada

kisum cheap到

dada

5分 BAM鳩晒

係 今次撐7巨

台狗好撚柒

我都想用DADA

落點火咪死左囉

DADA

g

但有閪喎

有得用DADA未

rng打到咁柒

AV「奇蹟美乳」引退去做雞 價格1q 1400 太親民！預約接不完

EUPoggers

話事

UZI笑了

俾個頭俾urgot啦屌

Karsa 疊書咁串

我已經唔落3urgot
好難出場
2urgot2kaisa1xayah

準備睇屍狗比人屠

Karsa 多dmg 個小虎

肥拎 啪啪啪

sneaky又要比人打到瀨屎ez

想睇泡仔0-3

想睇sneakyez040

215 sneakyez

台未

好撚淆咩屍狗BAN咁撚多隻ad

sneakyez